呢條片算唔算收咗反TVB班廢青皮？

一條6分鐘音樂片都3十幾m views

想呃click view?

盲反撚無晒

都30幾m 睇到你自己咁重要 毒撚

以為tvb有咩片
有30個百萬咁勁

多人睇就好咩
支那夠多人啦, 咪一樣垃圾

王梓軒好能型

佢無聲出

隱世
有陳柏字水準了

笠左水

反tvb係少數

你笠水

屌你老母30幾m係三千幾萬呀 唔識英文就咪撚打啦

唔想入去幫手加VIEW
有無手足知條片有幾少VIEWS?

撐你都咁25

咩料呀不嬲嗌三十幾萬做30幾m 你大陸人？

你得罪我老死牙賓

笑左

咩

m=萬 呢樣野都講唔好點樣保衛廣東話

條支那仔即刻收咗皮